［濕疹］有冇人用呢支野

講明先，我係冇濕疹既。
呢支野原本係醫濕疹既，不過前排r爛肉，成幾個月都未好得返，搽左兩次就差唔多好返咁制，大家可以參考下

利申：親戚比，唔知係邊買

我識人做屈人錢，佢幫我搵藥劑師配左隻膏搽
一兩日就好 但唔知有冇得賣

巴打剪指甲啦
咁樣好多菌,一R好易發炎

我自己就係一痕就每日2次Aqueous cream/果隻AD
頂唔住就一個禮拜Steriod

有冇戒埋口先?
依家我牛,海鮮,蛋都戒晒
唔知關唔關事
但我有食物敏感

海鮮係指蟹、蝦嗰類定全部海鮮？
我睇醫生叫我淨係食魚同雞

蝦, 或者有殼個類掛

不過我都好少食
一黎怕麻煩
二黎食完好明顯係會紅晒

肉類得豬同雞囉
聽人講出黎曬多d太陽都對呢d有幫助
我自己就平時小小野都會去洗手
跟住俾個醫生叫我唔好再成日洗手

係咪有類固醇？

邊隻

剪指甲好麻煩

唔知喎
咩黎架

搽兩次就好，一定有